個頭好撚笠啊屌你老味

想死

洗頭

係街

salon

窮到閪，不了